蕭若元：人們對《進擊的巨人》評價非常之高 評分很高

由2:00開始

燈到爛尾

靜啦屌你老母
唔想巨人爛尾呀

等睇夢結局了

蕭生連動畫都分析埋

唉，本身都有啲爛尾feel
Mo la mo la

=爛尾

會唔會燈死套野?

淨低一話都燈爛埋可見佢功力深厚

屌
爛尾了

臨爛先嚟睇

雖然佢講D細節位錯
但故事世界觀正確

屌

玩撚完

屌你老母！
漫晝都燈

撈過界

冇喇冇喇

屌你老母

其實完左未？動畫又話最後一季？

四月完

靜啦

佢根本就冇睇晒就講啦擺明上網左抄右抄comment就炒埋一碟

收下把閪口啦𨳒乸星

諗住139埋返個好尾
而家唔駛諗啦

真等死
又唔洗返工
仔女又大晒
又返唔到香港
平時有咩搞

有上clubhouse就係知佢由第一季一路追緊，但未睇到近期既

佢真係好肯接受新野
clubhouse都識玩

爛尾：（

屌你老母咪撚燈啦仆街

揾人叫佢唔好睇住啦

屌你老母你收皮啦好無呀

咁都有得燈

香港同台灣啲生意唔洗睇咩

佢開間房已經開左十幾日未停過，又開左個club叫香港會

燒山連巨人都唔放過
世界破壞者

收聲呀

燒山sick野

燒山會不斷前進 直到將敵人燈死

燒山之力

仆街
姐係左膠bbq結局

molamola

燒生好嘢!

呢個世界有咩係蕭生唔識評論？

動畫搵唔到人做part2

創仔RAP

4月完漫畫 動畫依家final season，但係進度仍然比較前，係後期嚟講

估唔到老燒要燈死埋巨人

好似冇

馬萊三人組幾時過去台灣搶燒山既燈神之力

艾倫仆街了

晚晚JD 一出場班友就high到振，好低能

成班On9 跟風屌燒山

咁老仲睇動畫仲要出片講已經抵讚啦

就係有你班跟風弱智賤種

香港先愈嚟愈少人有創意講出嚟

唔知結局係咪一樣

其實幾欣賞

連漫畫都要燈

好彩早幾年已經預知 左膠BBQ大結局

當艾主席指住大海 殺光海另一邊既人我就已經當係大結局

最新幾集漫畫已經有伏味
燒山仲要加多腳
Molamola

基本上都係啦 神作邊個夠膽改 亦無人夠資格改動畫好多細節更改好多時都要問過創哥先 因為全部嘢都係環環相扣

爛尾應該屌創狗 唔係亂搵條友嚟祭旗

燒山晚晚都會入房傾計，連登仔要屌直接入去屌柒佢啦

唔一定嘅我覺得啲劇情成日好多估你唔到
利申 動畫黨 請勿劇透

佢一睇啲生意咪死

唔好劇透啦屌已經成日俾youtube搞到劇透左

艾倫死咗，最後一話得48頁，唔係bbq結局唔會講得完

艾倫醒來 脫下headset
其實是桐人在玩TitanAttackOnline

完

如果佢咁樣叫等死 我又想好似佢咁
講野閒閒地十幾廿萬view 一日出到幾條片 論YouTube錢 佢如無黃標 應該仲多過大丁
Patron 又話世界前列 可能齋patron 都成球港紙 未計其他生意 都穩袋百幾個

佢既影片 技術巧量係最低 幾乎係因為佢講野內容 人格魅力而睇佢....

數學，佢好似好幾次都話搞唔掂

物理都仲答到兩嘴

等死kol

屌你老母 出埋先啦

OMG

燒山連東洋動漫都有涉獵

link落去三島由紀夫都算係幾新穎

數學好難燈認真，物理都仲可以燈到

近呢幾話都爛尾走向喎

有次睇佢講明史，內容同明朝哪些事兒一樣
我唔信係巧合

準備燈死相對論

佢擺到明係叫人 Mark仔？
做research 上網print幾篇人地講嘅文
睇完當睇咗 之後去鳩噏

爛尾了 玩撚完

蕭生每日要過手嘅資料量等於一個大學生嘅一個sem痴鳩線

本來可以上近十年既神台 molamola

On9，套漫畫早就爛了
唔髮蕭生燈

咁樣完左咪miss左121囉

蕭山又燈

佢有時會講番佢自己睇番黎個啲。佢會quote番王劍文昭個啲論點

最彼一季已經發展成政治漫畫 , 有時成集都係政治內容

個feel都似爛尾

咁佢後生努力呀麻

關你撚事咩老蕭

佢係唔係冇嘢好講？

本身都對最後一集好有信心你條撚樣又燈

屌 而家更加驚

收嗲啦消費埋巨人
求其睇下啲內容農場當係自己嘢

睇到艾倫識變巨人就棄左

我都唔明點解佢咁有恆心
無休息 雖然有錢
但係打工仔都有放假日子呀
佢唔洗日日勁夜訓勁早起身
果陣d人話佢剪片錄定
佢開即場突發回應笑q死
好似凌晨來
72歲 仲可以通宵睇劇

總之唔好全部復活 就算好尾了

唔駛佢燈都爛緊

連登話神作的

蕭生講完 結局崩壞>原來係一場夢

好少見啲老一輩接觸日本動漫 睇佢分析幾搞笑

可唔可以燈到最後班偽善配角群死晒

屌你老母閪蕭若元

pin this

DLLM

睇個動漫都要俾燒山燈

咁套嘢始終係講緊香港

佢睇都好正常啫

燈之巨人

無謂同5毛講，佢死都未到燒山

咪燈啦

喂阿哥，你知唔知幾十萬人聽你鳩up係好撚high 架？

屌可唔可以乜都扮識，好柒啊屌你老母

下星期燒生：日本動畫工業已死！進擊好睇嘅機會係 0!

仆街 準備爛尾

講到錯晒

你自己唔入去屌?
驚唔夠人講?!

元仔 不要再說了

我一直都冇話佢燈，搞清楚先啦

老蕭幾時評埋av？
蕭: 我哩排真係冇乜時間，又要拍片，又要睇住個股市，一日又睇幾套av

你冇聽就唔好扮有聽啦 咩都5毛

蕭生都話人生係睇你在生達成左d咩

有冇遺憾 唔係睇年齡 事實佢係等死

只不過善用每一日時間

係興趣已經唔同

仆街。

那一天，創哥想起了被燈神支配的恐懼

燈到

老人家睇完唔記得detail 雖然我都係咁 人名都記唔曬

會唔會 同 識唔識
兩野樣

識評論同好唔好係兩樣野黎

原來未BBQ既咩, 好耐無人講以為完左

屌唔好再燈多腳

In創哥we trust
下一話可能超越121都唔頂

餓咩爹多

121真係痴線
當大家以為艾倫係受害者既時候..
點知

仆佢個街，轉左mappa畫已經差左好撚多啦，依加老蕭仲要咁燈法

燒山幾時講EVA 雖然結局已經出左

最後，進擊的蕭山ko進擊的巨人..

我屌你老母臭閪on9仔

期望佢有日講下 Rienmann Hypothesis

本身都唔敢講
但係作為艾倫鏡像救贖版嘅gabi都出埋事
下集一定冇事還原
咁讓、康尼佢哋都應該會跟住冇事

唔屌埋蕭生劇透？

肯定係48頁？會唔會加頁數？
通常啲結局篇都會加長

我頂多接受到gabi食左其他智巨變返人

其他BBQ結局一律燒書了

收爹啦腦燒

打爆條蟲應該再冇智巨

女王大肚之後都冇再追
其實而家公開左女王個BB個經手人究竟係邊個咩未？
唔係真係農夫啊

冇人g

老人睇動漫
就要吹奏
你啲標準真係好低

再講咁樣同有創意有咩關係

一早已爛尾, 唔使燈

幾時先肯收嗲